---
title: "ego"
---

O arquivamento de algumas ideias neste meio avia o meu desejo de escrever consuetudinariamente em português.

Deixa-te estar e sente-te em minha casa. Segue-[me](https://0il.gitlab.io/canto/posts/index.xml).
